搵一個適合自己嘅髮型師真係咁難咩？

發現好多salon 對著熟客落力d 上心d剪

有時第一次入去，佢知係唔係熟客 就hea 9 你咁剪

利申：絲

我反而係第一次剪認真
熟絡之後反而hea左

應該係第一次要認真，唔係點氹到你變成佢熟客

鯰魚效應

啱喎

樓下40蚊最慣手

你搵d 相靚但唔好多followers

尤其tst果d更加唔好去

Me too,所以我間唔中就會轉

快剪真心唔得
上海鋪反而ok

試過有個剪咗十幾年 但最後嗰年hea到
連埋洗頭9個字走得
之後忍唔住轉會